德國exchange一問

想知去嗰邊exchange如果德文最起碼去到咩程度先夠洗 uni上堂通常係英文定德文教書
同埋有冇話去邊個城市exchange會比較多野玩同小岐視

啲人英文好好

我知呀 有同過個德國妹同tute

我女人都係想去德國exchange,佢好鍾意好鍾意學新language

未完 但因為有啲事我搞到佢學唔到佢想學嘅Italian 我到而家都好矛盾 今日佢同我講話佢想去德國exchange,我一聽到嗰陣時有其實我非常之贊同佢去,首先佢自己有學德文,咁學德文梗係係德國學最好啦,而且德國d人民歷史嗰啲又咁正,梗係想佢見識下㗎 但而家一諗到德國有咁多isis又有咁多癡線難民 佢去咗我一定日日擔驚受怕 但係我同時又唔想佢損失左呢個咁好嘅機會
Sorry for off topic
利申:小弟係英國如果女朋友去咗德國好容易可以見到佢 呢個亦都係其中一個想佢去嘅原因 但係

睇你咩城市 hamburg hanover Bremen 英文麻麻地 但berlin英文ok

係外國exchange比人歧視多數都係同人夾唔到 好睇自己 咩都接受下 人地r你去飲酒就飲下囉

好少話一見你亞洲人就歧視 英國就另計

德國腸

如果係大學offer比你既exchange基本都以英文為主先
除非你特登去果個國家上Language course
之前去左德國一轉 大城市既英文水平都幾好
但小鎮如果長住可能真係要學熟幾句德文

唔會啦佢都唔鍾意鬼仔 信得過佢

自己德文又半桶水咁 可能真係簡Berlin

冇啦都唔諗住去長住啦 自己maj緊德文 諗緊如果唔去德國exchange翻次就同人講自己識講fluent德文好似冇咩說服力咁

咁快有exchange去

Year 2去year 1要報定啦

又好似係

BERLINNNNNN
或者munich